細老條女好撚樣衰

根本係篤屎，本身我都唔理佢

但依家日日帶返黎屋企，我同老豆成個月食唔落飯，依家我地兩個成個人落晒形
我後生仔有咩所謂，我老豆幾十歲，晚晚都係食得兩啖飯就食唔落

好擔心😢

細老條撚樣衰你都知？

欣宜？

係咪你牙哥開post

有d擔心你而家嘅情況
可唔可以分享多少少？睇下點樣可以幫助到你🙏🏻

你老母

cat girls

想講無示意圖點討論，但諗諗吓無好似好d，所以都係由得個post沉啦